[急]有冇波台手足有追女心得

是甘的, 小弟識左3個女仔A,B,C
咁A係前港大讀LAW既, 靚女!有前有後
現在是律師,
每日都KEEP住有一個WHATSAPP
佢每次都會寫大約一千字比我
而我都會回返佢十個字

咁B是千金小姐, 都是靚女, 但無波既
佢情人節話同我去ICC最高唔知幾多樓到食飯
佢請!

最後C是係個ABC, 樣就中上, 好撚大對奶
但可惜我每次覆佢都淨係識GOODEST呢個字

每次佢地經過我都有種心跳既感覺
你地認為我追邊個好
利申:做緊物管

你痴線嫁

人多有白痴